Q:Does it have 4 legs?
Q:Is it an insect?
Q:Is it a bird?
Q:Does it live in the water?
Q:Do they eat Bananas?
A:Human?
A:Monkey
Q:Are they bigger than boats?
Q:Is it a predator?
Q:Does it have nipples in its armpits?
A:Dolphin
A:Manatee
A:Shark
A:Whale
Q:Does it live in the jungle?
Q:Does it swim in the water?
Q:Is it nocturnal?
A:Chicken
A:Owl
A:Penguin
A:Parrot
Q:does it spin webs?
Q:Does it have wings?
A:Ant
Q:Does it live in a hive?
A:Butterfly
A:Bee
A:Spider?
Q:Is it a mammal?
Q:Is it a reptile?
Q:Does it have worts?
A:Frog
A:toad?
A:lizard?
Q:Is it live stock?
Q:Does it live in the Temperate Forest?
Q:Is it a carnivore?
Q:Does it have a very tall neck?
Q:Does it have a hump on its back?
Q:Does it have stripes?
A:Elephant
A:Zebra
A:Camel
A:Giraffe
Q:Does it have stripes?
Q:Does it live in your home?
A:Is it a Lion?
Q:Does it bark?
A:House Cat
A:Dog
A:Tiger
Q:Is it a carnivore?
Q:Does it hop around?
Q:Does it have spurs?
A:Deer?
A:Porcupine
A:Rabbit
Q:Do they travel in Packs?
Q:does it hibrinate in the Winter?
A:Fox
A:Bear
A:Wolf
Q:Does it have wool?
Q:Do people ride them?
Q:Does it roll in mud?
Q:Does it moo?
A:Goat
A:Cow?
A:Pig
A:Horse
A:Sheep
