Q:Does it Moo?
Q:Is it Bigger than a breadBox;
A:Gnat
Q:Does it live in water?
Q:Does it roar
Q:Does it bark
Q:Does a cowboy ride one
Q:Does it have a tall neck?
A:Elephant
A:Giraffe
A:Horse
A:Dog
Q:Is it a Dinosaur
A:Lion
A:pterodactyl
Q:Does it have a stinger?
Q:is it a bird
A:Whale
A:Pengiun
A:Stingray
A:Cow
